Przegladajac egzaminy widac ze Walko daje podobne zadania.
Mysle ze warto skupic sie na nich i je w pierwszej kolejnosci opracowac dokladniej.
pojawia sie:

1. algorytm CRCW PRAM i pytania zwiazane z liczba procesow i liczba krokow
2. zawsze jest zadanie zwiazane z wystapieniem lokalnoscia czasowa, przestrzenna i false sharing czy wyscig.
3. zadanie z OpenMP czy kod jest poprawny,jak poprawic, zadanie zwiazane z mnozeniem macierzy
4. zadanko z cudy  - cgma zajetosc, wielkosc gridu,
5. prawo amdahala, c
6. dostepy do pamieci

Osoby ktore zdaly walko w pierwszym terminie mowily ze warto robic zadania z poprzednich egzaminow niz tracic czas na ten jego zbior zadan.
